題題大家，勿以小事而不為

今晚雖然好小義工,但做到善事既就一定盡力去做